Trafford, zag ik Ada.
Ze zei"--hij verdwaald de regel opnieuw--"Het paard zou hebben gewonnen.
Het was pas vier tot drie tegen.
Moeder, ik zou veel beter gaan.
Trafford er zo over denkt.
Ik ben alleen naar de honden hier in de stad.
Ik ga ergens en een fortuin.
Trafford--Ada!
We gingen naar emmaüs de Cri-- Trafford--Trafford!"
Hij was stil voor een tijdje; vervolgens was hij blijkbaar in Australië; en hij rambled over nuggets, gold-stof en plaatsers.
